[轉換概念] 做到和勇不分，無理由比影大頭撚分化到

好簡單，落場嘅時候我地和勇不分
講緊係我地對於被捕嘅風險，體力嘅付出有唔同
就算唔係All in or nothing, 都會喺自己有限程度上付出最多
我地嘅目標，抗爭理念都係完全一敢

換落黎日常生活
我極佩服罷哂所有中資連鎖店嘅手足
但係喺地產霸權嘅壟斷下，手足好多時含淚都好內疚
可能有時趕時間到遲到，有喺7-11增值，搭地鐵過海，買個魚柳bell

多謝勇武冇同進化緊嘅和理非割
都想絕對反中資手足唔好同進化緊嘅黃色生活圈手足割

利申：覺得仲消費吉野家元氣starbucks（呢類大把代替品嘅鋪頭）嘅人唔係手足，可以隨便影

勁無聊
要扣人工 五毛變三毛

自推1/10

自推 2/10 0119大遊行

自推 3/10 國難忠醫未有消息

自推 4/10 關注英領手足

be humble,分化，割，
兄弟爬山，各自努力，
死左既手足係度望緊我地

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法庭聽審啦

大家唔洗理呢啲post

自推 5/10 關注程班長老闆個仔

香港人真係俾果種想做保長嘅小農dna害死

可能有時趕時間到遲到，有喺7-11增值，搭地鐵過海，買個魚柳bell

你做以上嘅事就手足同內疚

人地趕時間無錢食個吉野家20有找下午茶就唔係人

agger

講咗幾耐不分化
你覺得影相唔work，咁你咪去做其他野你鍾意嘅咪落街做其他野再開返個post平衡返
齋屌唔做就至撚黑人憎

最初裝修都有班人話失民意乜柒影相冇用嘅影多幾次就延續唔到落去啦
有冇用日後自有定論，駛撚成堆post喺度屌咩

對唔住，或者我唔應該標籤邊啲例子同鋪頭，甚至唔好利申啲咩（太主觀）
只係唔希望用苦行主義去變成主流意識形態
就好似上個月推高黃店門檻一樣

推 6/10 關注粉嶺PTU

再推唔郁就推返行動post 大家自有定斷

7/10 Twitter戰線要人

agger
不過唔使討論，廢事比五毛吹番起個topic

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比賽

btw 你班傻仔肯推行動po未?

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

佢地班友而家仲要整左-0-0
當你屌人地影大頭 就label你係-0-0 係左膠
仲覺得-0-0好撚有趣

真係好ON9 -0-0